軒尼斯道已經出發行緊，和理非出黎啦

港島見呀，要人呀

推

成車黑衫過左西隧 等埋啊

仲記唔記得今日為咩出黎

叫少一日黑警得唔得

跟我叫

Fight For Freedom, Stand with Hong Kong

Hong Kong is Not China

Against CCP, the world stands with me.

等埋呀 就到啦！